覺得一個人旅行好痛苦

本身都成日自己去旅行 多數去亞洲地區
前幾個月終於衝出亞洲 去左法國英國
但都係自己一個人 去成10日
由好享受一個人旅行
到慢慢覺得自己去旅行真係好悶好孤單
去到機場已經有少少厭惡感
身邊朋友又夾唔到時間 本身諗住休息下唔去旅行住
但公司要清假 一次過拎左11日假 唔知做咩好
咁岩又撞正失戀
唔想又自己去 更加唔想留係香港
好痛苦

同連登仔去

失戀影響姐, 平時你去開都無事

心態問題 一個人旅行都可以好開心

可能都係 個種孤單感放得更大

一開頭係幾開心既 但每次都係自己去真係好厭
有d咩有趣野都同唔到人分享 本身個人都摺摺地
去旅行都未必識到人 好苦悶
再加埋失戀 黎緊個十幾日都唔知點算

除咗食嘢麻煩啲之外
一人遊應該無咩唔好

早個排失戀都好想自己一個去旅行 唔想留係香港
黎緊9月會自己一個去玩三個月
不過可能第一次獨遊 未感受到你所講既苦
反而好期待

有人陪當然最開心
一個人去得多都真係好悶
開頭一個人去16日英國都還好
去多幾次
一個人去日本幾日
都淨係想係酒店灘下算

其實係架 所有野自己想點就點 唔洗就人
但長期一個人去真係好孤單
無奈地太憎香港 所以有假放一定飛

我11/8-17/8都獨遊英國

第一次去真係好興奮 可能試下獨立
同埋叫做散下心 但長期係咁樣已經無左呢種感覺
Btw你去邊呀？

同感 有時真係覺得好頹
由一開頭用心plan用心準備
到後期乜都唔搞 買張機票就走
真係好無趣 驚左去機場

獨遊既感覺係要儲返黎，未有FEEL就去有D浪費，搵D唔夾既朋友去個短線，就會好嚮往獨遊

九月去依家點感受到

去左35日
有咩問題

未感受過孤獨時覺得獨遊好開心

當知道咩係孤獨以後覺得獨遊好傷心

如果唔知咩係孤獨 就好

好好enjoy
我去英國個陣 悶到係酒店攤左幾日
門口都唔想出

好期待自己一手一腳plan好成個trip
然後再一步一步咁完成
好想瘋狂睇景 望住海景聽住海浪聲發呆

我都好認同你話本身個人摺 去咁耐都唔會識到人係會苦悶
不過有時自己一個都係一個好好既體會吧
我都希望趁今次可以好好了解下自己

去歐遊

其實真係幾浪費 但真係好唔鐘意留係香港
所以成日一有假就走 去到個人都麻木晒
不過同d唔夾既朋友去更加係比錢買難受

所以咪話好期待

試下唔好當自己遊客去搵野睇，去睇下戲海邊游下水咁

其實就算係酒店hea都係好選擇
無必要逼自己趕景點

一個人去都識唔到人一齊玩都幾廢

失戀去邊都痛苦架啦

試過自己去新加坡兩日一夜 去到第二日下午已經返左酒店大堂呆坐等班凌晨機 好痛苦

WHY

最憎周圍去識人

一開頭都同你一樣咁期待
就算坐係cafe hea足一日都覺得好有feel
而家真係唔得 好想有人係身邊講下野

太即興 去到機場個下都知自己唔想出發
未ready好又對新加坡旅行無咩感覺

都係既 不過睇你咩心態
如果你抱住放鬆去玩心態緊係爽
如果好似我咁苦悶 真係頹上加頹

月頭同朋友2個第一次去完歐洲自由行
愛上左歐洲
依家諗緊3個月後再去
但仲未諗到去邊

係囉 點似你咁充實識咁多人呀

今次想自己一個去
發現歐洲人好Nice
有2日自己一個行動都識到朋友
其實主動啲
係歐洲較容易識到異性

其實歐洲真係幾正 我見識少 真係睇到我嘩嘩聲
但嘩完都無人應我囉
希望下次有人同我一齊去

我連飛機都未坐過點會識到

Nice呀 係巴黎有好多懶係浪漫既狗公
反而我去英國個陣d人正常少少 真係想做朋友咁樣

去左咁多年旅行都未試過做plan果個
今次仲要自己一個去
諗起都興奮

獨遊玩幾日就得

去得耐真係毒
冇人同你講野 分享

其實自己一個都幾爽架
唔駛俾朋友左住我識女仔😝

好好享受呢段時間
岩岩開始自己去個陣就算遇到d黑仔野都覺得係體驗
個感覺真係幾正

一個人旅行，第一次自己去就正。
跟住再一個人去就好孤單

完全明白！自己去真係除左買野/問路 其他時間都無人同你講野 見到得意野都無得同人講 有少少無趣

放膽啲係景點/hostel聊人一齊行吹下水其實好易識到
我一開頭自己去都唔夠薑識人
後尾諗諗下發覺唔R落去呢世人都未必會再見得番 有咩好淆

Long d喎

係 第一次始終有新鮮感
之後每次都自己去真係好毒呀

無計 個人太摺
都試過識到朋友 但完左個trip之後都唔會contact唔會見
個種分離既感覺有少少sad

係
上年去咗歐洲一個月
有幾日都自己一個
我已經覺得夠哂皮
冇人同你講野 好lonely

仲未計安全性問題

D時間好似磨好耐都未過咁

一個人梗係要去call G啦